# WINCDEMU



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Утиліта з відкритим кодом для монтування образів дисків для операційної системи Microsoft Windows.

- **версія програми &#128230;**: :four: . :one:
- **розробник &#128422;**: Sysprogs
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://wincdemu.sysprogs.org/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://wincdemu.sysprogs.org/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://github.com/sysprogs/WinCDEmu/releases)

